如果麻友G參選港姐係咪贏硬？

G

求進化病原體方法

應該得第二

me 參選港姐贏硬

偽文青摸西先

禽流感

學歷冇
身材冇
急才冇

輸硬

馮盈盈靠第三樣win tiffany

我講緊麻友，麻友呢3樣一樣都冇

而且廣東話都唔識啦，首輪面試都唔知有冇機會

收集100個c6精液

屌你老母攞我嚟同班垃圾比 贏就贏梗㗎啦

你係雞